有無人聽過妮芙露 Nefful ?

佢d負離子產品吹到能醫百病咁，d價錢又貴到hihi，有無用架？

利申：老母買左一set二萬幾，懷疑中左傳銷陷阱

用緊